究竟FIFA團隊是咪死獌狗？？？

每次玩親Career mode 隊死獌狗永遠可以排到頭3，就算愛華頓同狼隊偶爾排到上top3都好隊死獌狗都可以排上第二，買襯又係潛力股場場都4424好似佢贏撚硬緊同佢玩到好撚緊張

FIFA屯隧死獌狗！！！

所以見獌聯咁猛料，決定下屆英超喺馬會all in 獌

In 魚拉突 We Trust!!!

利申：阿狗

關咩事 曼聯今年都入到頭三啦

英超都死獌狗啦 畀佢排頭三

你唔講埋你玩Career mode妓排第幾
照你邏輯去諗，高過15名製造團隊一定係阿狗

係,D人勁廢都有8X
打機超好用

但係都係廢

係 ut隻隻曼狗都係咁出特別卡

不嬲
個個球員個rating都調高幾分

之前幾代柒極都係5星隊嚟

朗尼
尾兩三年俾80都嫌多

係囉， 比咁多十二碼佢

上集開始曼城利物浦可以半季全勝